活動期間，切勿上連登

大量中計撚送頭撚解散軍
一定要有小組通訊頻道

現場都有解散軍

活動通訊切勿使用連登
要有自己團有頻道
太多fakenews送頭撚中計撚

係點樣？

咁多人實有人想走有人想留
自己決定啦

連登清一式fake news叫散水

其實不嬲睇tg
到左現場仲睇乜鬼鍵戰寫既野

係咁叫人走 唔好送頭blah blah blah
又話後面唔走 前線唔會走

同意

現場左膠
對住連登讀：中計送頭

係
好多人仲靠連登現場資訊

因為想頂想留既都出晒去

連登現場真係睇得多壞眼